後生仔上少啲連登啦

勁多post都喺笑鳩啲公屋仔
又買唔起樓
以前讀唔成書=死撚得
到讀完書出嚟買唔起樓又係死撚得
想班後生仔點呀
比埋比埋咁多壓力年輕一代
一係就走火入魔
變晒做憤青毒撚
一個唔好彩諗唔開 跳樓死埋就可惜

而就算唔跳樓死 啲言論都係蠶食緊後生仔嘅精神同思想
你諗下 最後咩人會有最大得益
係中國呀 大陸日日放150人落嚟
過多幾十年 香港=大陸架啦
點解要咁撚樣嚟逼鳩啲後生仔呀 仆你個街

擺明假膠，但係唔知來自何方

唔係可以點